[Starfucks] 有無啪拿聽日簽約

岩岩打黎 50蚊粒鐘

00後真係弱智冇腦含家產，Starbucks 呀屌你老母

直必？

高級快餐店
每日就係沖野沖野沖野

講哂英文咁高級，最低工資都做